勿信謠言 曙光行動 聽日五點約定你

from各大tg group

‼️勿信謠言‼️曙光行動 聽日五點約定你‼️

林奠又要中圈套鳥

‼️我等咗流浮山刀手四個月都未俾佢斬呀仆街‼️

推

⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

以下係SUCKER既呼籲

請暫時停止朝早既不合作運作

安全為上

補充多句

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?